<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">பாரதி vs பாரதிதாசன்</string>
    <string name="briefing">பாரதியார்/பாரதிதாசன் வரிகளின் தாக்கம் எங்கோ,  எப்பொழுதோ,  நம் அனைவர் மனதையும் .நெருடி  இருக்கும்.  அவ்வரிகளின் உயிர் மூலம் யார் என்பதின் நம் புரிதலை பார்ப்போம்.</string>
    <string name="heading">வினாடி வினா</string>
    <string name="radio1">பாரதி</string>
    <string name="radio2">பாரதிதாசன்</string>
    <string name="question9">வினா:9</string>
    <string name="question8">வினா:8</string>
    <string name="question6">வினா:6</string>
    <string name="question7">வினா:7</string>
    <string name="question5">வினா:5</string>
    <string name="question4">வினா:4</string>
    <string name="question3">வினா:3</string>
    <string name="question1">வினா:1</string>
    <string name="question10">வினா:10</string>
    <string name="question2">வினா:2</string>
    <string name="Quiz1">\"காற்று வெளியிடைக் கண்ணம்மா - நின்றன் காதலை எண்ணிக் களிக்கின்றேன் - அமுது ஊற்றினை ஒத்த இதழ்களும் - நிலவு ஊறித் ததும்பும் விழிகளும் - பத்து \"</string>
    <string name="Quiz10">"\"தீர்த்தக் கரையினிலே தெற்கு மூலையில் செம்பகத் தோட்டத்திலே  பார்த்திருந்தால் வருவேன் வெண்ணிலாவிலே பாங்கியோடென்று சொன்னாய்  வார்த்தை தவறிவிட்டாய் அடி கண்ணம்மா மார்பு துடிக்குதடி  பார்த்த இடத்திலெல்லாம் உன்னைப் போலவே பாவை தெரியுதடி  பாவை தெரியுதடி  "</string>
    <string name="Quiz2">\"எங்கள் வாழ்வும் எங்கள் வளமும் மங்காத தமிழென்று சங்கே முழங்கு! எங்கள் பகைவர் எங்கோ மறைந்தார்: இங்குள்ள தமிழர்கள் ஒன்றாதல் கண்டே!   \"</string>
    <string name="Quiz3">\"சும்மா கெடந்த நிலத்தைக் கொத்திச் சோம்பலில்லாமே ஏர் நடத்தி கம்மாக் கரையை ஒசத்திக்கட்டி கரும்புக் கொல்லையில் வாய்க்கால் வெட்டி சம்பாப் பயிரைப் புடுங்கி நட்டுத் தகுந்த முறையில் தண்ணீர் விட்டு  நெல்லு வெளைஞ்சிருக்கு - வரப்பும் உள்ளே மறைஞ்சிருக்கு \"</string>
    <string name="Quiz4">\"அவளும் நானும் அமுதும் தமிழும் அவளும் நானும் அலையும் கடலும் அவளும் நானும் தவமும் அருளும் அவளும் நானும் வேரும் மரமும் \"</string>
    <string name="Quiz5">\"தமிழுக்கும் அமுதென்று பேர் - அந்தத் தமிழ் இன்பத் தமிழ் எங்கள் உயிருக்கு நேர்! \"</string>
    <string name="Quiz6">\"பாயுமொளி நீயெனக்கு, பார்க்கும் விழி நானுனக்கு தோயுமது நீ எனக்கு, தும்பியடி நான் உனக்கு.  \"</string>
    <string name="Quiz7">\"எந்தையுந்  தாயு மகிழ்ந்து குலாவி  யிருந்தது மிந்நாடே -அதன்  முந்தைய ராயிர மாண்டுகள் வாழ்ந்து  முடிந்தது மிந்நாடே  \"</string>
    <string name="Quiz8">\"தாயின் மணிக்கொடி பாரீர் -அதைத்  தாழ்ந்து பணிந்து புகழ்ந்திட  வாரீர்  \"</string>
    <string name="Quiz9">\"தூங்கும் புலியை பறைகொண்டெழுப்பினோம் தூய தமிழரை தமிழ் கொண்டெழுப்பினோம் \"</string>
    <string name="checkAnswer">சரி பார்க்கவும்</string>
    <string name="replay">"திரும்ப விளையாடு "</string>
    <string name="answermsg">பதிலளிதவை :</string>
    <string name="answermsg1">/10,சரி:</string>
    <string name="answermsg2">தமிழ் காத்த பெருமை உம்மையே சேரும்!!! சிறப்பு!!!</string>
    <string name="answermsg3">வாழ்க தமிழ் வெல்க தமிழகம், தமிழ் சிங்கம் நீ!!!</string>
    <string name="answermsg4">"அய்யோ இவங்களலாம் நம்பி தமிழ் வளர்க்க சொல்லிட்டு செத்த என் பாட்டன் எங்க? டேய் பாட்டா இரு வறேன்...  "</string>
    <string name="answermsg5">தமிழுக்கு வந்த சோதனைய பாருங்க மக்களே...இந்த 1 மார்க் வெச்சு நீ என்ன பண்ணபோற இல்ல நான்தான் என்ன பண்ணபோரேன்???</string>
    <string name="answermsg6">நீ எல்லாம் தமிழ் வினா விடை ஆடலனு  யாரு அழுதா? அப்பிடியே கையேந்திய  போட்டு திரும்பி பாக்காம ஓடி போய்ரு....</string>
    <string name="replaymsg">திரும்ப நீங்கள் விளையாட தயாராக உள்ளது.</string>
</resources>